{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083032?place[place_type]=GID&place[gid]=1083032&place[latitude]=34.980152182&place[longitude]=128.6938252371&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 루카스펜션"
    },
    "text": "ルーカスペンションはオーシャンビューの客室を提供しています。 201号/301号/501号はオーシャンビュー客室で、202号/302号/502号はハーフオーシャンビュー客室です。 ペンションの近くにはトゥモモンドル海水浴場があり、散歩を楽しむことができます。 お客様はピックアップサービス、個別バーベキュー、スパもご利用いただけます。 ただし、客室内での喫煙は禁止されています。 最大人数を超える場合は入室できず、ペットとの入室はお断りする場合があります。 男女同室での宿泊は禁止されており、予約及び利用時間を遵守し、施設を毀損してはいけません。 スパとバーベキューの利用時間と注意事項を守り、幼児と一緒にいるときは転倒に注意してください。 ペンションは無線インターネットとOTT視聴を支援しており、売店と基本調味料を提供しています。 駐車も可能で、海水浴場や様々な体験を楽しむことができるペンションです。 ペンションの近くにはコンビニがあり、自家用車ではジャンモクハナロマートと飲食店が10分の距離に位置しています。 また、お客様は長承浦遊覧船をご利用いただくと、1名様当たり3,000ウォンの割引を受けることができます。 ベビーチェアや食器類、ウェルカムティーやコーヒーも提供しており、エレベーターもございます。 周辺の観光地としては、長沙島、外島、海金剛、風の丘、巨加大橋展望台、大金山ツツジ祭り、鶴洞モンドル海水浴場とヨチャモンドル海水浴場があります。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、客室情報としては102号、202号、302号、201号、301号、501号、502号があり、最低定員は2名様で最大6名様までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルーカスペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ルーカスペンションはオーシャンビューの客室とハーフオーシャンビューの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ルーカスペンションの近くにはトゥモモンドル海水浴場があり、散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ルーカスペンションではピックアップサービス、個別バーベキュー、スパを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションでは喫煙ができますか？",
            "answer": "いいえ、ルーカスペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションによっては、最大人数を超える場合やペットとの入室はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションでは男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、ルーカスペンションでは男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "利用時間や注意事項としては、スパとバーベキューの利用時間を守り、施設を毀損しないようにすること、幼児と一緒にいるときは転倒に注意することなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ルーカスペンションでは無線インターネットとOTT視聴の支援、売店と基本調味料の提供、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ルーカスペンションの周辺にはコンビニ、ジャンモクハナロマート、飲食店などがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ルーカスペンションの近くには長沙島、外島、海金剛、風の丘、巨加大橋展望台、大金山ツツジ祭り、鶴洞モンドル海水浴場、ヨチャモンドル海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ルーカスペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションの客室情報は何号室がありますか？",
            "answer": "ルーカスペンションの客室情報としては102号、202号、302号、201号、301号、501号、502号があります。"
        },
        {
            "question": "ルーカスペンションの最低定員と最大定員は何人ですか？",
            "answer": "ルーカスペンションの最低定員は2名様で、最大定員は6名様までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 713
    }
}